母以為阿仔在房打機 今早揭發阿仔燒炭亡

牛頭角彩德邨彩信樓一單位，早上8時許，女子報案指其兒子反鎖房間，近兩日未見他出房，感到奇怪，今晨再拍其房門無反應，擔心他有事，於是報警求助。

警員及消防員接報到場破門而入，發現男事主昏迷床上，床邊有一鐵盆載有燒過的炭，救護員證實男子當場死亡，警方調查後相信29歲姓李男事主燒炭身亡。據了解，事主母親早前回鄉，年初二始返港，發現兒子反鎖房內，惟兒子有在房間打機習慣，母親當時未有為意。惟直至今日母仍未見兒子出房，感擔心報警，始揭發命案。警方現場未有撿獲遺書，死者無業，無病痛，未知其尋死原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

又一連登仔

點解咁傻
死咗咪冇得睇新番 冇得玩新game lor

2日都無留意

死左仲點打飛機
就算有一日我一無所有都會瘋狂打飛機

congrats quit game

我估應該係處男
死前瘋狂叫雞 可能找到人生少少希望 咁咪唔洗死

公屋仔好垃圾

應該係連登仔黎

根本阿媽有問題

就算打機都要食飯痾尿掛

聞唔到味㗎咩

彩德彩盈真係好神秘
行路落地鐵站就係九龍灣，如果搭小巴就係落彩虹，報紙就寫牛頭角，試過叫外賣就話喺牛池灣
好難捉摸

肯定係感情台連登仔黎,日日鳩叫住公屋拍拖害人

佢老母係咪on9
燒炭可以聞到有炭燒嘅味道

你老母係咪on9

過左3日炭味沒晒 死屍味又唔重點聞
仲有你老母佢鼻塞又要同你講？

Mhw?

如果有安樂死, 就唔駛燒炭自殺

公屋仔

佢爆左MHW 人生已經搵唔到意義了
有同感

佢MHW係咪整哂所有裝啦

笑人個d
逐個逐個黎
就到你哋

Rest in peace

最近開完破處post嘅連登巴打 珍惜生命啊

其實情緒病好恐怖
根本就冇分階級
之前住太古城見習律師、張國榮咪又係咁

就係趁啲人走晒自殺 即係自殺呢個念頭已經有咗好耐
RIP

香港係除左自殺仲有咩係無分階級

連件事都未清楚就亂話人on9

yes

RIP

rip

救返好多時缺氧會變弱智
唔救好過救

近兩日未見他出房 。。。。

肯定係打完聖人mode下做嘅決定

29歲男
無業

辣殺報紙佬

燒炭 唔係好大聞燒野味架咩

痴撚線佢老母返鄉下呢d新移民仲要住公屋死左都有人同情
我上緊香土 ？

死一件連登仔

你咁講李嘉誠都係新移民啦

其實你都幾on9

一早 block 9 左依條 ON 9 啦

咪臭係，有公屋有房仲要死，住劏房都冇咁脆弱啦

你連個人咩事都唔知，都有得conment

4個地方差好遠

吹水台巴打-1
RIP

問心個句啦 公屋仔唔死有乜用

無臭味

你唔死有乜用

上得多連登係人都想死啦
日日吹奏公屋仔又窮又冇女跟
食飯冇雞髀食

講事實又唔岩聽

如果有人因為佢呢一句而死，使唔使負刑責

好事黎
幾廿歲人都冇野做
呢d垃圾快d死唔好害老母咪仲好

報紙真係寫打飛機習慣？

毒撚又死一個係好事黎

打機習慣

新年講得出要返大陸拜年就知咩料啦

肯定係巴打=黎

\l/

好好安息

做咩咁傻，有咩睇唔開有連登陪你

誠哥住公屋拎我地香港人資源？

炒樓仲街仆街過住公屋

死多個都無咩所謂啦
反正都無撚用
對社會都無貢獻

你條撚樣窮到要去愛國遊行仲好意思講